整朱古力蛋糕 有冇咩朱古力推薦？

平時街買蛋糕 啲朱古力應該都係烘焙用朱古力 好難食
今次自己焗， decorate.大家有冇朱古力粉，朱古力推薦 用黎撈落蛋糕mixture, cream, 朱古力漿，鋪面用

唔該曬

擺全盒嗰啲金幣朱古力

個d就係假朱古力的表表者
不過細個都好鍾意食

venchi

巴打多謝 似係唔錯選擇 過兩日買排試試

想食

你指咩先？
唔洗調溫果啲？
要調溫嘅你起烘培店買多數會見到callebaut

其實我都要再睇下
淨係識真朱古力多可可油 假朱混多d其他油
室溫 假朱唔駛調溫可以凝固 真朱要

如果真朱冇調溫 係咪室溫會溶？用黎做cream岩用？

喺烘培用品舖買比利時嗰啲都夠用㗎喇，唔好買錯免調溫就好

有budget就買VALRHONA嘅朱古力，無咩錢就買VALRHONA嘅可可粉再加一般朱古力

唔好拎真朱古力/假朱古力去焗 實燶到仆街

假力多數做decoration
又難食又無可可味 得個甜字

真朱古力唔調位都得既 你反正拎黎溝cream
建議你加可可粉落mixture到

都可以 見屋企人買烘焙個d一食就知假朱
自己行一趟先

唔會直接焗啦

普通吉百利唔得咩

好似可以一戰

吉百利 有冇黑朱 牛朱好似甜左d

記住入爐焗蛋糕同淋面做裝飾有唔同

不過普通整cream就同一般焗蛋糕用的朱古力一樣，只係淋面唔同
佢地用%計可可成份，想苦啲就70以上啦

意思係 cream 用真朱 雜牌冇牌子都ok 因為撈左野 唔覺味唔同

淋面朱古力味出d所以用靚朱？

cream用真靚朱
淋面睇吓你要咩，for 鏡面未必需要，因為要加好多其他嘢，你唔係求好食，係求靚

雜牌得唔得，得，但唔好買咩dark chocolate or milk chocolate. 要買有%嗰啲先純正
dark or milk用嚟口食

支持valrhona
今日先用佢整朱古力包
好濃

飾面力碎，平時食開嘅朱古力bar就
fold cream/蛋糕漿，用真力，唔洗調溫
原粒舖面入爐焗，入爐用朱古力釘

朱古力留意番
荷蘭法（鹼化）同普通乾燥磨粉
荷蘭法係深啡色，但無咁香
乾燥磨係淺啡色，陣味朱啲，但fold cream好難開到好朱嘅朱古力色

for上色用/飾面用，荷蘭力
for 朱古力味，普通谷古粉

我調轉曬黎諗tim 唔該曬絲打

*朱古力粉留意番

巴打唔該曬 第一次聽呢兩種

咁聽法應該會用乾燥力多 食落重要的